「文宣組」請入 有無文宣可以解釋番比小朋友聽地鐵爆閘

頭先南昌閘入閘有個靚妹問呀媽點解閘機吸住左，係咪比示威者打爛

文宣組可唔可以幫手整圖，如果當小朋友問點解d玻璃爛晒時，家長/大人都可以容易解釋比佢地聽，因為小朋友唔識睇字，能否多圖少字？

麻煩文宣組

推推

英文文宣：點解香港人叫MTR做黨鐵

推